輸金像獎冇失落 坤坤願為好戲犧牲露蛋

藝人吳業坤到銅鑼灣為英皇電影《幸運是我》謝票，談到失落金像獎「最佳新演員」，他說：「冇失落，Day 1已經講緊我係墊屍底，能夠得到評委嘅支持，已經覺得好榮幸，紅姐（惠英紅）好好人，請我哋食飯，我都戥佢攞影后開心。我希望之後都可以多啲參與電影圈，拍多啲好電影。（為咗電影可以好似梁朝偉咁露蛋蛋？）得！露埋蛋黃都得呀！」

犠牲觀眾